強烈要求圖片模式可以揀自動load圖

而家打個j都要條條link咁㩒
㩒得黎都收皮
如果有得揀的自動load埋link啲圖就好

推到連巴睇到

屌 無人要打飛機？

推